達哥唔係一個人，係一個現象。

首先，唔該大家唔好覺得達狗呢排出黎講幾句野就什麼達哥歸隊了。佢既行為我眼中仍然係十分虛偽，甚至越來越討厭。

大家唔係唔知最近示威者民意急線上升，香港大部人都發左聲支持，所以好多從前深潛既人會慢慢出番黎，但我想大家要記住呢班人，因為佢地從來都唔係手足，只係牆頭草，睇利益做人。

達哥，一切已經太遲。

如果你真係歸隊，唔該你宣傳下7·27，兼且身體力行入元朗。行動永遠勝過千言萬語，你肯咁做果話，我支持番你又點話？

推到比達哥睇

達哥原來仲有咁多支持者

做咩都無用，巳經心淡

金錢奴隸達

依家出黎既人可以幸免於難
唔會逼害達哥
但想我番去佢chat room嘿嘿哈哈 不了

算啦佢只會揀啲唔會得失兩面既事
example:叫人唔好自殺
佢邊敢會講咁多
達哥已經變了

你男朋友係你比人強姦果陣唔出聲 由你比人強姦
事後先出聲 你點睇佢?

佢呢招都唔係第一次啦，嗰期講緊佔中，扮支持港人>得到大多數後生支持>出撚左名>搵大錢，癡中資>香港患難，扮中立，食兩家茶禮>兄弟覺醒被佢屌引戰狗>紅媒知佢無利用價值補刀>迖哥又扮支持立場新聞>無事又開台玩支那gAme搵香港人錢>下次香港出事>loop到2047

一切已經太遲
但我唔想見到有班兄弟比佢呃

达哥係咪收咗錢出嚟搞分化
用佢班護主犬分化香港人

唔係咁玩法呀

post1: 傷者早日康復 林鄭探警犬
post2: 唔好自殺 張健宗扑咪叫細路唔好自殺
post3: 暫緩舞台劇 林鄭宣佈條例壽終正寢
post4: 譴責暴力 建制派譴責暴力
post5: spin去有人盲反 何妖老屈林卓廷撩交打

佢唔撈喇 鐘意點都得 話撚知你

原來半夜特別多達狗fans

推

我要發達.
經過不斷的奮鬥，萩原健太郎終於出人頭地，還清欠債並在保險公司擔任高層，
但萩原發現自己失去了一些對他很重要的東西......

一直在留意事件

其實而佢創造''達哥''形象，個位''達哥'' 應該會為正義發聲，為不公而走出黎，保護我地兄弟又或者做我地既心靈雞湯。

如今，真係知道''達哥''只係虛構人物，係林先生營造的

你727出囉
我幫手制止人29號搞PS個場又點話

而家俾我感覺係為咗動漫節先上番水

條女俾公司個大客強姦
因為驚無咗單生意唔敢出聲

點知計漏咗原來條女係老闆個女嚟
老闆即刻炒撚咗佢
佢就屌柒個老闆引戰, 加屌柒其他幫口嘅同事係虛偽

而家攬撚住個大客, 但個大客心諗有大把agent, 見佢俾人炒咗都唔係好想理佢

果班人唔係比佢呃，係佢地都真心認同，沉默係佢地既自由黎，咁先可悲